【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.2

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.16-9.23： 圖呢屌你！快啲放上嚟！

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.28：

7.27：

6.12：

唔好再講咩不要被仇恨支配
血海深仇，忘記嘅仲係人？！
即使獨立調查搵到兇徒，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地

雖然已經傷亡慘重，但如果我地而家退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

10.1:

有冇推跌外籍女士 係apple拍到的

今晚？

好耐之前 好似喺港島

推

多謝整合

唔記得

呢一世都唔會原諒黑警

罄南山之竹，書罪無窮

決東海之波，流惡難盡

我終於明白咩叫罪大惡極，罪無可恕

臨訓前睇番啲gif ..又訓唔著了

多謝巴打

臨訓前同個無跟到咁貼嘅鬼佬chat, 佢係咁話手足打人先所以警察開槍係 “naturally"

我不停講返話點樣警暴法都改變唔到佢

但我一send呢一大堆片佢睇，佢就無聲出。

7月1朝早會展外黑警開無雙打人呢

要逐一起黑警底

然後再獅鳥

唔識down 交俾樓主

睇live唔知有冇俾狗咬走

推 留個名

警察係死有餘辜

有兩樣野我地一定要做

黑警

暗殺

Tui

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

係71咩？我放左6.12個到
而家望下條片已經記得有冇po過

push

幫手整唔比fa 救記者果段片

ig hongkongz
有得睇

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

留名

可唔可以貼埋721白衣人 雖然唔係黑警打人

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔會原諒 同我推

10.1 仲有個掌摑少女

二樓已補

10.6：

班左膠睇清

痴撚線屌你老母臭閪

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

謝

其實不如搵次登報系登呢d圖
等外國知道d狗系點

不喜勿插

唔敢睇哂

意志消沈或減退的要溫習下
死黑警

World台、Reddit

冇人推？

開左新，一頁過
【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6